黑材料你老未咩 唔撚識用醜聞？

成班大陸狗 屌你老母都嫌整臭碌鳩

屌得好

仲有乜撚嘢氣炸，𨳒你老母氣炸鍋呀，嬲爆，激死，識唔𨶙識呀。

一路支持我地既澳洲手足Drew Pavlou 眾籌緊,打算成立個團體.專門幫香港打中共.仲差3000usd,請幫手

kompromat =/= scandal

二奶

醜聞係浮咗上水睇到先叫醜聞
黑材料係未曝光
要屌
應該屌 係痛腳呀屌你

黑材料有幾黑 - 林夕
更新時間 (HKT): 2016.06.07 05:20

專欄作家 : 林夕

黑材料，其實好難聽，很黑社會，而材料，我們以前只叫醜聞，黑材料並非本土出產。材料，其實是資料，廣東話或簡稱料，夠唔夠料砌、爆料，這些料當然都是不良紀錄，難道還會收集你的白材料不成？
黑材料這三個字，本來一點也不香港，然而，自現屆特首競選期間開始，便頻頻出現，被硬生生移植到本土報章上，政客的嘴裏，香港的天是越來越黑了。
黑材料有個特質，就是還沒爆出來，只聞其聲時，會惹人遐思，覺得很黑，一旦曝光，夠不夠黑，就由公眾判斷黑白是非。
正如抹黑，被黑材料沾染過的人，喊冤時最喜歡說被抹黑，可如果材料並非偽造，就不是外人從外面用顏料把你塗黑，而是你褪下了一層皮，本相外露而已。
若你本來只是灰灰地，有人用雞毛加蒜皮磨成顏料，勉強這生得黑？民間若有公論，反為你不值呢。
黑材料也看你是什麼材料，若不夠班次，沒人會為你準備。如果是由老大哥那隻懶神秘的黑手所爆，又如果不是真的黑到天昏地暗，殺人放火，如果只是有外遇之類，就不會被爆到屍骨無存。
因為是被老大哥整的，人不但有鋤強扶弱之心，更對敵人之敵人存有莫名其妙，無中生有的好感。正如被那很有方丈特質的外長，手指指的指罵過質問過，是那記者的光榮，被馮煒光揶揄過，也可以把標題寫下來掛牌坊上光宗耀祖，遭受老大哥抹黑材料，也可以把形象漂白，能成為老大哥眼中釘的，好像也壞不到哪裏去。
曾鈺成是什麼材料？本來頗為曖昧，身為建制陣營的頭號人馬，民建聯的祖師爺，但「他也是受害者」的形象，就是給黑材料抹出來的。
精算老練如他，自爆在當年有意參選後，即接到689電話，表示沒有搜集過他的黑材料，但是他聽後很驚驚，立即退出。這也不知是誰抹黑誰，這沒有被搜集過的黑材料，反而成為另一則689無從洗白的黑材料，高。他自爆說有人表示不會爆他的料，最後實現了兵法中段數高、實例少的不戰而勝，更高。無他，以現時民情看，不管你是黑貓白貓，被689抓住黑材料的，都是好貓，起碼不是狗卻敢吠。

懶醒撚吠完未？

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】「黑材料」呢個詞係唔係蝗語黎？

成班小朋友啱啱學上網就比蝗語同撚化曬

醜聞 把柄 痛腳

黑你老母塊爛臭閪黑材料？

唔係好撚醒咖咩上面兩條柒頭大陸落嚟？

輕輕打黑材料三粒字google都唔撚識？

負皮條大陸狗死撚咗全家未